好想做狗義工，有無巴絲做過，有無咩義工團體係正常

以前養過一隻狗仔，佢走咗之後一直都唔敢再養，太心痛。但又好想同狗仔玩 有無巴絲做過啲正常d嘅貓狗團體義工好介紹

玉林

HKDR